[張三豐]同我將所有閩獨福獨貼曬成個政府機關呀

識唔識架你地，將所有福獨文宣貼係中聯辦\政總\差館\多中國人去的遊客區呀。

點解唔洗我解釋啦下話

過多兩個星期佢地自然落唔到來